「直播」陳志全私人檢控工聯會郭偉強普通襲擊罪9.14提堂（西九龍法院）

「直播」陳志全私人檢控工聯會郭偉強普通襲擊罪9.14提堂（西九龍法院）

希望之聲時事熱點
85.9K subscribers

希望之聲時事熱點粵語YouTube新聞頻道，隨時為您提供香港與中國大陸等地和中美關係最新走向的熱點新聞。我們還會每日提供新聞直播節目，為您更新香港局勢最新動態。
希望之聲媒體集團是由海外華人在2003年創辦的獨立媒體，總部位於美國舊金山。我們通過短波和網際網路向中國大陸播出節目，傳遞真實的訊息，並通過廣播、網際網路、手機應用等多媒體組合，以普通話、粵語向美國、澳洲等地播出節目。
希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: contact@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！

慢必入埋醫院有哂X光片証明傷勢正路都告得入啦
不過而家啲判決都唔撚正常嘅

弱智驊介入搞事,判都唔洗判

Push

根本要私人檢控告律政司公職人員失當
有晒證據都唔主動檢控

到時會唔會告自己都夠膽介入撤控

咁樣都要私人檢控已經好on9

會,應該會話自己不能控告自己

慢必其實win硬
可以挫下工賊銳氣了

掉返轉係慢必咁樣拖郭偉強 而家應該入去坐緊啦

未必，慢必私人檢控要自己做控方有難度

大狀黨話聽唔到 唔知 唔做 但叫你信法治

應該告暴動同老謀 香港日常

唔會撤控咩

正常，班狗官話法，有暴力場面就可告暴動

坐緊唔判住坐夠一年再判

提完堂再被大波驊撤控有無可能？